[愛情觀問題]究竟社會上嘅愛情觀係咪有周期？

原始時代嘅放蕩

->近代各種規範愛情道德嘅法例

->現代各式各樣嘅背叛，無意向維護愛情嘅態度，越嚟越多有高天鷲嘅post

->????

究竟賤婦多定好女人多？ (availability heuristic?) 周期又存唔存在？存在嘅話又係乜嘢周期？

有冇愛情學家分析下。

同樣道理，賤男多定好男人多？

連登雞同狗公會答你無問題喎

即管睇吓點，post就開咗喺到。

我覺得冇周期呢樣嘢
只會越嚟越放蕩
就好似以前嗰個老鼠實驗咁

愛情雖然好主觀，但喺普世價值下我相信每一段愛情應該都有common principles，你地又覺得係邊啲？

雞同狗公都掛住食囝食囡，邊得閒覆你

拍拖係以想同結婚為前提

賤婦多

師兄你會？

我都覺得應該要係咁，但如果兩個人一開始都同對方坦白話拍吓散拖就算，淡左或有更好選擇就散，咁又點計？

唔係個個都應該咁諗咩
除左呃閪屌個d仆街

姐係大家都預左唔會行得長
咁都叫愛情？

邊個老鼠實驗，mouse utopia experiment?

承諾分好多種
我覺得結婚呢樣承諾要有咗好穩陣嘅foundation先會萌生
而唔係一段感情一開始就要有

冇錯。

咁就要定義下乜嘢為之愛情，如果一段愛情當有十樣common principles 要守，行為亦要符合呢十樣原則，但如果拍拖當中有任何一方只符合到七樣，而剩底做唔到嘅三樣，可能係因為做左某啲嘢或無做某啲嘢而違背咗𠴱三樣原則，咁又叫唔叫愛對方。

但係要記住愛情呢加嘢唔係公司與公司之間簽合約
屌，俾你講到好撚困擾

我信每一隻雞同狗公有一日都會明白一樣嘢，中國叫己所不欲勿施於人，鬼佬亦都有deontology，睇嚟哩個觀點係世界通用。

你講緊既係實際情況，我指既係係起碼要有呢個念頭，想將來都同對方一齊先會開始拍，起碼有諗過先開始拍，而唔係一時沖動好似mk 仔個d 識左幾日就拍拖，唔係漫無目的咁樣想有人陪/屌 為拍而拍

呢個講得啱，拍拖係一個初步嘅commitment並符帶同結婚比較下相對較少嘅responsibility但common principles 應該一樣，只係表現上程度不同，同婚姻比較下。

好難分配d準則喎，當你有十項唔同既準則，事實上一定唔會每項都均等重要
同埋唔同階段呢d 準則既重要性都會唔同

你又啱

佢地明就唔係雞同狗公

咁你覺得18-25歲，拍拖，又要有乜嘢態度上準則先附合愛情？唔計物質的話。